屌你地咪再同呂麗乳搖同葉子情鬥快！

你老母鬥快好撚影響正常討論
入到個個post第幾個comment都係鬥快
搶頭香啊屌你老母？
咪再影響正常討論
柒婆已經向我地全面宣戰 想引用緊急法
咪再鬥快！！！

好撚煩 咪開呢啲垃圾post

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

佢停我停

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你們係咪當我死架！

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

一兩格文宣可接受 但幾十個鬥快comment點睇post

推

係咪弱智 成日開埋啲廢post
邊撚個呂麗乳搖 唔撚識啊

文宣無問題，鬧快真無撚聊

RMB28,992,767 x 1.19

幾歲呀 抗爭緊仲係度鬥快搶回覆

小學雞都唔做啦呢啲野